[連仔入] 一日一Post 問題

朋友有啲嘢想做，求為一Account 解放一日一Post。連仔有無可能做到？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
4. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
5. 每星期去連儂牆貼3張文宣
6. 出糧提款換美金
7. 唔好買入任何大陸公司股票
8. 轉埋你個MPF去外地基金
9. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
10. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

借非P牌會員account，有的話

就係無，所以先想連仔開一開俾一個Account

先謝！